[狂賀］Supergirls隱形成員Jessica搶閘出嫁！！！

快過yanny同cher

佢個樣好老

1986
但佢其實幾靚幾甜

yanny條仔
應該有排都嫁唔出

有無人知散咗未

唔係吖嘛
我就咁睇相覺得佢幾靚女 似台妹

佢老公有啲似陳家樂

陳冠

希

幾靚仔，個髮型是咪叫油頭？

隱形成員
好mean

有啲泰仔feel
我淨係識會展頭

sg都差唔多解散 上次首歌淡到d成員好耐無合體 個個單飛做咁

Yanny呢隻西女人實唔鋸到咬牙切齒

剩係諗到呢個形容詞

唔係之前連登爆料話佢出黎做pt 咩，咁快上岸

係會展頭

諗咗陣先諗到對上一首歌叫睡衣派對

新增欣欣回應

咩post?
私人會所？

唔知幾時到第一淫娃heidi上岸

你又知人老實？

唔好呀
我會受唔住

單係heidi對襪都奶幾日
有得埋點會唔埋

學阿may要去醫院聞氣

唔見 aka 祝福佢

Edit 唔見黑妹祝福佢

雀屎呢輪拍台灣美容節目做得幾好

Sg 我覺得佢最正喎

聽公子會 佢把聲真係好好聽

條仔

我女神

就係同yanny爭果個？

ching同好

呑姐

佢錄果段公子會開頭都好好聽

佢係最正但唱歌跳舞無樣掂，嫁人好過啦

証明女人唔洗任何才能內涵
有樣就夠殺晒

disagree

4個都送哂祝福就咁睇幾fd

Aka最正，做老婆對腳有排玩

Heidi先同yanny爭

我估下個係黑妹

Jessica 對腳都好撚正

Heidi真係好撚正

Cher b先係最正
一個二個唔識野

又有靚女要破處了

乜都計哂aka最高質

Aka個樣咁假

係咁上下啦 依啲女人得個殼

搵條好仔 中出完咪搞掂

吞姐，佢老公肯定晚晚玩口爆

Heidi = 雞

Aka > Yanny > Jessica > 黑妹 > 臭雞

咁快手

岩岩先知supergirl有佢

條仔幾正
似台灣明星邱澤

我要扯旗了

佢最老啊

見到你個comments 先知唔係陳家樂
剩係望到佢話陳生

從作寫錯字 幾靚都冇用啦

5個裡面Jessica最有女人味加賢妻feel

Jessica最八婆，個陣不和西女人都扮冇野，Jessica unfollow哂Heidi同AkaJessica先係西女人

真係未見過

Jessica要幸福啊！
之前喺街到撞到對望 微笑好靚啊佢

屌佢仲要串Aka嫁唔出

好撚賤

入左Super Girl既代表作就係今次

講下笑姐

我覺得幾有骨
同埋公開講就算講笑都有啲hurt

唱歌嘅話好似heidi仲唔掂

講笑姐 其實佢地訪問成日都攞出黎講 aka自己都成日講

Aka一早嫁咗俾我啦

朋友之間講笑咋喎

而家係咪得Aka同Heidi單身？

有波？

super girl好快變super c9

睇段野都覺得佢低B
燒3世香娶你

sg撈左咁耐都唔知做過乜

平時Jessica都係咁講笑架啦

垃圾組合

老姑婆教人夫妻之道

aka自己講過話算命算過佢50幾先嫁得出
公子會有講過 youtube都有得聽返
所以應該圍內fd開玩笑

之前見過呢條女去陪條廢柴男友喺灣仔考埋哂嗰幾份垃圾保險牌，唔知仲係咪呢個呢？

以為湯怡同陳家樂

最正係佢

好撚淫 想屌

完全唔知原來佢有仔

成隊得佢靚
腳趾又正

其實我覺得佢都幾靚

Heidi有仔㗎

香港人把口賤過屎
淨睇連登仔女呢到已經咁多咒罵聲

一街都係呢d樣

Heidi都就快嫁俾我

佢條仔幾正

佢同yanny最正

唔講真係唔知有佢

整容雞

同場初映丫卡仔

佢呢D 樣無乜殺傷力，最快嫁出一啲都唔出奇

supergirls有件咁撚正嘅女架咩

邊有人食珅狗二手飯啊

Cheronna呢？

依家嫁左件，可以有藉口解散啦

啱呀 根本就係

Who

X3

點解要話男嘅已經輸咗3次首抽機會
今世終於開局開得靚就符合條女嘅條件俾個男娶佢？

我諗哩個post係佢自出道以黎最多人like嘅一個

香港無隊似樣嘅對上紅嘅經係人妻Twins

覺得最靚係佢

曲奇餅？

Yanny

曾樂瞳留cm恭喜
jessica跳過佢感謝大家

比真樂瞳搞柒個朵唔係好事

佢好似食過黑腸

個圈外男友是我舊同事，根本就是老闆私人秘書，邊Q是金融才俊..

使唔使俾老闆

老闆還有個女秘書haha,所以應該不用~~